睇到侵侵三呎不爛之舌撚到共產joe面青青咁幾億手足都可以安息了

呢場光復香港美國共和黨助選革命又然一半

靜靜哋咁。。。。

屌咪燈啦

more four year

媒體話8成人認為拜登表現更好

不過美股跌就唔知點解

拜登咁撚勁 , 對住侵侵亂尻咁講野完全唔退縮， 擺明贏硬

拜登必勝